<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Ёврика Musica. Воодушевляющая сила звука 🎶 💪 ]]></title>
        <description><![CDATA[Ёврика Musica. Воодушевляющая сила звука 🎶 💪 ]]></description>
        <link>http://youreka.ru/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Sun, 17 Sep 2017 15:37:28 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="http://youreka.ru/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <pubDate>Sun, 17 Sep 2017 15:37:16 GMT</pubDate>
        <item>
            <title><![CDATA[Сколько нужно альтистов, чтобы сделать фестиваль актуальной академической музыки?]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Сколько нужно альтистов, чтобы сделать фестиваль актуальной академической музыки?</h1>,<h2>Короткий ответ: девять плюс три.</h2>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/74f819cd-0871-46ea-ac4e-0db9a7074b9b.jpg">,<p>А вот длинный ответ: анекдоты, профессиональные музыкантские анекдоты, как и любая сатира, всегда являются отличной «проверкой на вшивость» любого серьёзного начинания.</p>,<blockquote>&Scy;&mcy;&iecy;&khcy; &ncy;&acy;&dcy; &scy;&ocy;&bcy;&ocy;&jcy; - &vcy;&ycy;&scy;&shcy;&acy;&yacy; &pcy;&ocy;&bcy;&iecy;&dcy;&acy; &chcy;&iecy;&lcy;&ocy;&vcy;&iecy;&kcy;&acy;. &Vcy; &ecy;&tcy;&icy; &mcy;&ocy;&mcy;&iecy;&ncy;&tcy;&ycy; &zcy;&iecy;&rcy;&kcy;&acy;&lcy;&ocy; &dcy;&ucy;&shcy;&icy; &scy;&tcy;&acy;&ncy;&ocy;&vcy;&icy;&tcy;&scy;&yacy; &dcy;&vcy;&ucy;&scy;&tcy;&ocy;&rcy;&ocy;&ncy;&ncy;&icy;&mcy;.</blockquote>,<p>Рыба, говорят, гниёт с головы. Рыба, которую мы видим на этой картинке, напротив, чувствует себя прекрасно; ибо в её голове - во главе фестиваля <em>Viola Is My Life</em> - стоит один из главных протагонистов современной академической музыки из тех, с кем мы познакомились в последнее время - <em>Серж Полтавский</em>. Этот молодой человек из Московской Консерватории прикладывает немало усилий, чтобы о произведениях современных серьёзных композиторов - таких, как Якоб Тер Вельдхаус (Jacob TV), Фредерик Ржевский и других - узнало как можно больше людей, по крайней мере - в <a href="https://m.facebook.com/events/122099068406016/" title="Viola Is My Life on Facebook">фейсбуке этого события.</a></p>,<p>И тут совершенно удивительным образом выясняется, что академическая музыка вовсе не оторвана от реальности, от контекста сегодняшнего дня; композиторы задействуют язык медиа, современной поп-культуры, вылепливая из него с помощью веками зарекомендовавших себя приёмов цепляющее, актуальное искусство.</p>,<blockquote>&Scy;&ocy;&vcy;&rcy;&iecy;&mcy;&iecy;&ncy;&ncy;&acy;&yacy; &acy;&kcy;&acy;&dcy;&iecy;&mcy;&icy;&chcy;&iecy;&scy;&kcy;&acy;&yacy; &mcy;&ucy;&zcy;&ycy;&kcy;&acy; &ncy;&ucy;&zhcy;&ncy;&acy; &ncy;&acy;&mcy; &vcy; &scy;&ocy;&vcy;&rcy;&iecy;&mcy;&iecy;&ncy;&ncy;&ocy;&jcy; &gcy;&ocy;&rcy;&ocy;&dcy;&scy;&kcy;&ocy;&jcy; &scy;&rcy;&iecy;&dcy;&iecy; &ocy;&bcy;&icy;&tcy;&acy;&ncy;&icy;&yacy; &kcy;&acy;&kcy; &vcy;&ocy;&dcy;&acy;. &Kcy;&acy;&kcy; &zhcy;&icy;&vcy;&icy;&tcy;&iecy;&lcy;&softcy;&ncy;&acy;&yacy; &vcy;&lcy;&acy;&gcy;&acy;. &Ncy;&ocy; &ncy;&iecy; &dcy;&acy;&vcy;&acy;&jcy;&tcy;&iecy; &iecy;&jcy; &scy;&lcy;&icy;&shcy;&kcy;&ocy;&mcy; &mcy;&ncy;&ocy;&gcy;&ocy; &scy;&lcy;&ucy;&shcy;&acy;&tcy;&iecy;&lcy;&iecy;&jcy;, &icy;&ncy;&acy;&chcy;&iecy; &ocy;&ncy;&acy; &mcy;&ocy;&zhcy;&iecy;&tcy; &zcy;&acy;&khcy;&vcy;&acy;&tcy;&icy;&tcy;&softcy; &mcy;&icy;&rcy;.</blockquote>,<p>Вот, например, полюбуйтесь, что сделал Jacob TV, используя фрагменты речи зэков из документального фильма «Scared Straight» (это - одно из произведений, которые будут исполнены на фестивале, но в расширенной авторской версии с добавлением баса и барабанов Талалая):</p>,<iframe src="https://cdn.embedly.com/widgets/media.html?src=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fembed%2FeNexYbyH5Lo%3Ffeature%3Doembed&url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DeNexYbyH5Lo&image=https%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FeNexYbyH5Lo%2Fhqdefault.jpg&key=a715cf41cc93453ca338d350cd26f87b&type=text%2Fhtml&schema=youtube" width="640" height="360" scrolling="no" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>,<p>Фестиваль пройдёт в <a href="http://dom.com.ru/events/3828/" title="Viola Is My Life">МДСТ Дом 10 сентября.</a></p>]]></description>
            <link>http://youreka.ru/skolko-nuzhno-altistov-chtoby-sdelat-festival-aktualnoj/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">653476eb-6bb5-4790-9ed2-54b085c6af47</guid>
            <pubDate>Sun, 10 Sep 2017 09:35:26 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Просто такая акция]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Просто такая акция</h1>,<h2>Наблюдаем момент зарождения, прохождения и исчезновения искусства</h2>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/91a8a52b-ec96-4d5c-8c5d-acd7f9865c54.png">,<p>Просто такая акция, где Анна Чекасина почитает тексты, тем самым инспирируя Петра Талалая и Николая Льговского на создание музыкальной композиции, а специального гостя из Гамбурга Леонида Харламова - на свободную художественную реакцию. <br>Организационно всё предельно просто: <br>1. Вы приходите, желательно прежде написав свои имя и фамилию в комментариях (или в ЛС), так как, к сожалению, мы не можем принять слишком много гостей.<br>2. если Вам хочется отблагодарить нас за совершЁнное действо, Вы это делаете в виде пожертвования в donation box и/или добрых слов на месте.<br>Будем рады повстречаться в мастерской Сергея Тырышкина.<br>Doors at 8 pm
</p>,<p><a href="https://citymapper.com/go/oz3g1q" title="Мастерская 32">Найти это в Citymapper
</a></p>,<p><a href="http://Krasnoprudnaya Street, 12/1 Moscow, Russian Federation https://yandex.com/maps?whatshere%5Bpoint%5D=37.661581%2C55.776391&amp;whatshere%5Bzoom%5D=16.0&amp;ll=37.661580999999984%2C55.776390999615515&amp;z=16.0" title="Мастерская Сергея Тырышкина">Найти это в Яндекс.Картах</a></p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/88800e94-9f3a-4c7a-9d3d-43d0ce127101.png">]]></description>
            <link>http://youreka.ru/prosto-takaya-akciya/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">75acbfb0-85bf-4068-88a7-c546fcdca5b3</guid>
            <pubDate>Tue, 05 Sep 2017 01:10:59 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Мастер-класс Надишаны в Москве]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Мастер-класс Надишаны в Москве</h1>,<img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/e47d54270e12a904ff69dbd816ee0f5c5dd12975.jpg">,<p>Сегодня вполне рекомендую сходить всем интересующемся мелодическими ударными на мастер-класс Надишаны - пока он в Москве. Мастер-класс будет по хэнг драму (хэндпану), но маэстро использует технику табла на этом инструменте; кроме того, он - пожалуй, единственный, кто играл, как разговаривал - фразами, на фестивале UFO Test в Red, где я его вчера слышал. Это позволяет добиться немалой ритмической выразительности на фоне традиционного медитагтивного звучания инструмента. И ещё, не мне одному показалось, что всё это очень близко к современной электронной музыке - в частности, к некоторым вещам Aphex Twin.</p>,<p><a href="http://надишанавмоскве.рф/" title="Надишана в Москве">Официальный сайт мастер-класса: надишанавмоскве.рф</a></p>]]></description>
            <link>http://youreka.ru/master-klass-nadishany-v-moskve/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">add9e03d-1eeb-4bef-b2da-3b5d8bc8fa30</guid>
            <pubDate>Sun, 03 Sep 2017 11:45:15 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Молния! Open Trio Осипов-Наджаров-Талалай 27 августа в Измайловском парке]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Молния! Open Trio Осипов-Наджаров-Талалай 27 августа в Измайловском парке</h1>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/5fa9c420-8968-4534-8ddf-7a5c317445af.jpg" title="after the gig at Izmaylovski Park" alt="Victor Radzievsky&apos;s Jazz Evenings">,<p>Именно такое (см. выше), совершенно неожиданное, и от этого не менее приятное для настоящего Воина искусства предложение мы получили вчера от <em>Виктора Радзиевского</em>, арт-директора <em>Джазовых вечеров</em>, проходящих в Измайловском парке всё лето и уже подходящих к завершению.</p>,<p>Итак, приглашаем вас сегодня в весьма свежий и уютный парк, на просторную, обустроенную в советском стиле эстраду Солнечная послушать на свежем воздухе - и при этом совершенно бесплатно! - один из самых интересных и необычных, и при этом хорошо подготовленных составов Москвы - трио <strong>Open Trio</strong>. Кстати, для нас это будет вполне значительный челлендж; в такие короткие сроки собрать у себя в головах и с любовью выдать публике тесное взаимодействие в очень красивой своей сложностью музыке - духовное и человеческое взаимодействие! Одна мысль об этом возбуждает в сорви-головах прирождённых импровизаторов всплеск адреналина и неукротимое желание подарить нежность публике, защищая трепетный полёт <em>самого лучшего искусства в мире</em> - настоящей пост-джазовой импровизации.</p>,<article><img src="https://imgflo.herokuapp.com/graph/2b2431f8e7ba7b0/f07b85fd2a7c8883d1ade4f51a9353bf/noop.jpg?input=https%3A%2F%2Fis3-ssl.mzstatic.com%2Fimage%2Fthumb%2FMusic127%2Fv4%2F2d%2Fd2%2Fc3%2F2dd2c3fd-d357-9330-347e-a09526739b6e%2Fsource%2F1200x630bb.jpg"><h1>&Scy;&lcy;&ucy;&shcy;&acy;&jcy;&tcy;&iecy; &acy;&lcy;&softcy;&bcy;&ocy;&mcy; &vcy; Apple Music: Postjazz (&Acy;&ncy;&acy;&tcy;&ocy;&lcy;&icy;&jcy; &Ocy;&scy;&icy;&pcy;&ocy;&vcy; - &Acy;&lcy;&iecy;&kcy;&scy;&iecy;&jcy; &Ncy;&acy;&dcy;&zhcy;&acy;&rcy;&ocy;&vcy;)</h1><p>&Scy;&lcy;&ucy;&shcy;&acy;&jcy;&tcy;&iecy; &pcy;&iecy;&scy;&ncy;&icy; &icy;&zcy; &acy;&lcy;&softcy;&bcy;&ocy;&mcy;&acy; &quot;Postjazz&quot;, &vcy;&kcy;&lcy;&yucy;&chcy;&acy;&yacy; &quot;&Gcy;&acy;&rcy;&dcy;&acy;&rcy;&icy;&kcy;&icy;&quot;, &quot;&Pcy;&iecy;&scy;&ncy;&yacy; &dcy;&lcy;&yacy; &mcy;&acy;&mcy;&ycy;&quot;, &quot;&Dcy;&ucy;&khcy;&quot; &icy; &dcy;&rcy;&ucy;&gcy;&icy;&iecy;. &Pcy;&ocy;&kcy;&ucy;&pcy;&kcy;&acy; &acy;&lcy;&softcy;&bcy;&ocy;&mcy;&acy; &pcy;&ocy; &tscy;&iecy;&ncy;&iecy; 99 &rcy;. &Pcy;&iecy;&scy;&ncy;&icy; &pcy;&ocy; &tscy;&iecy;&ncy;&iecy; &ocy;&tcy; 18 &rcy;. &Bcy;&iecy;&scy;&pcy;&lcy;&acy;&tcy;&ncy;&ocy; &scy; &pcy;&ocy;&dcy;&pcy;&icy;&scy;&kcy;&ocy;&jcy; &ncy;&acy; Apple Music.</p></article>,<p><strong>Open Trio Осипов/Наджаров/Талалай
27 августа, 17:00</strong></p>,<p><strong>Солнечная эстрада Измайловского парка</strong></p>,<p><strong>Вход свободный </strong></p>,<p><a href="https://yandex.com/maps/org/estrada_solnechnaya/1678399700" title="Солнечная эстрада">Солнечная эстрада на Яндекс.Картах</a></p>]]></description>
            <link>http://youreka.ru/molniya-open-trio-osipov-nadzharov-talalaj-27-avgusta-v-izmaj/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">6eed38fb-edc7-4cb0-b783-88576bf28ecd</guid>
            <pubDate>Sat, 26 Aug 2017 21:22:39 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Прямо сейчас: Смотрим солнечное затмение в прямом эфире с обратной стороны земли]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Прямо сейчас: Смотрим солнечное затмение в прямом эфире с обратной стороны земли</h1>,<article><img src="https://imgflo.herokuapp.com/graph/2b2431f8e7ba7b0/1cf602e9c3ac599737e712f91db58073/noop.jpg?input=https%3A%2F%2Fwww.nasa.gov%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Ffull_width%2Fpublic%2Fthumbnails%2Fimage%2Faugustsolareclipse.jpg"><h1>Solar Eclipse 2017</h1><p>Watch NASA&apos;s video streams of the August 21, 2017 total solar eclipse, broadcast on NASA television and live from locations across the country.</p></article>]]></description>
            <link>http://youreka.ru/pryamo-sejchas-smotrim-solnechnoe-zatmenie-v-pryamom-efire-s-ob/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">76e36fdf-828b-4659-871e-8db82e387a2a</guid>
            <pubDate>Mon, 21 Aug 2017 18:00:51 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Готовимся к Солнечному затмению на Солнечной сцене]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Готовимся к Солнечному затмению на Солнечной сцене</h1>,<h2>Вместе с ансамблем Живые люди в Измайловском парке. А вначале смотрим на фейерверки - в Братеевском.</h2>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/9071c2b2-3840-4a72-ab6d-b606351d8d40.png" title="&ZHcy;&Lcy; 170819" alt="by eVr ">,<p>Прекрасная, маленькая, ловкая и очень упорная импровизирующая пианистка из Москвы Наташа Скворцова продолжает нести на своих хрупких плечах факел под названием «Живые люди», а мы, её большие мужественные друзья, продолжаем помогать ей; напомню, что в том числе и для поддержки этой музыки создавалась Ёврика. Последние три дня троица из Наташи, Пети Талалая и совершенно случайно оказавшегося (проездом из Лондона в Сицилию) в городе, но попавшего точно в цель контрабасиста мирового уровня Юрия Голубева, усиленно занималась чтением мыслей друг друга, вооружившись достаточным количеством музыки из программы Живых людей и той, которую привёз Юрий. Вчера мы занимались этим шесть с половиной часов, похожим образом прошёл и позапозавчерашний день, а позавчера мы играли отличный по всем параметрам джазовый гиг, под названием Трио Юрия Голубева, в московском Джем-клубе.</p>,<p>Итоги этих дружественных спиритических сеансов за инструментами покажет сегодняшний день, девятнадцатое августа две тысячи семнадцатого года.</p>,<p>Вообще, вы можете услышать меня завтра в четырёх разных местах Москвы и области, но я порекомендовал бы вам посетить только два из них, ибо только на эти два может попасть любой желающий, и именно эти два выступления должны состояться с ансамблем Живые люди. Первое - в четыре часа дня Братцевском парке <a href="https://pyrofest.ru/jazz" title="Огненный джаз">в рамках фестиваля Огненный джаз</a>, там ещё будут всякие неописуемые межгалактические фейерверки; второе - с семи до девяти вечера <a href="https://yandex.com/maps/org/estrada_solnechnaya/1678399700" title="Estrada Solnechnaya Moscow, alleya Bolshogo Kruga">уже в другом парке, Измайловском, на Солнечной сцене.</a></p>,<p>Кстати, через два дня после этого на планете Земля ожидается ещё одно довольно редкое космическое явление: полное солнечное затмение; впрочем, его можно будет увидеть только с противоположного, от того, где пройдут наши выступления, края Земли - из Америки. Вот здесь можно <a href="https://eclipse2017.nasa.gov/" title="Солнечное затмение в прямом эфире">наблюдать за Солнечным затмением в прямом эфире - трансляция НАСА.</a></p>,<p>Увидимся в открытом космосе!</p>,<p>Ваш Петя Талалай.</p>,<p>Веселее - #сТалалаем.</p>]]></description>
            <link>http://youreka.ru/gotovimsya-k-solnechnomu-zatmeniyu-na-solnechnoj-scene/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">80e67099-2c72-4d0f-a480-5f98cfc22dc5</guid>
            <pubDate>Fri, 18 Aug 2017 22:50:52 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Angel Ontalva VS Priot Duo]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Angel Ontalva VS Priot Duo</h1>,<p>Трио, состоящее из испаноязычного гитариста Анхеля Онтальвы и музыкантов Дуэта Прёт Наташи Блиновой и Петра Талалая играет Новую Художественную Музыку - подлинное искусство нового века.</p>,<p>В принципе, в этой музыке нет чего-то совсем уж нового; классик советской концептуальной импровизации Владимир Чекасин назвал бы это Оперативной Композицией, а отец фри-джаза Орнетт Коулмен, будь он ещё жив, назвал бы её, конечно, просто «любовью». В этой музыке, в силу её безграничной свободы и отсутствия каких-либо рамок всё удачное (и неудачное тоже) принадлежит безраздельно его величеству Моменту.</p>,<p>Трио сложилось стихийно: Анхель, влюблённый в Россию рыцарь своего искусства и безупречный мастер своего инструмента, как-то раз был приглашён в качестве гостя на концерт Ансамбля <a href="https://facebook.com/anatolyosipovmusic" title="Anatoly Osipov @ facebook">Анатолия Осипова</a> (кстати, сам Анатолий задействован в большом составе <a href="http://priot.ru/" title="Priot Ensemble">Ансамбля Прёт</a>). Концерт прошёл удачно, всем очень понравилось, и Пётр Талалай пригласил Анхеля участвовать в концерте Ансамбля Прёт, в котором тот участвовать не смог, ибо был в это время в Испании. Затем уже Анхель организовал в магазине “Дом культуры” дружеский джем с друзьями, на который пригласил Петра Талалая, и попросил его найти ещё кого-то, с кем можно было бы выступить. Наташа Блинова была третьей в списке, но так как первые две кандидатуры не смогли участвовать, то именно она пришла на тот джем - и этот момент можно считать рождением трио.</p>]]></description>
            <link>http://youreka.ru/aovspd/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">424a3141-ecac-4951-9cc4-7a174932950c</guid>
            <pubDate>Wed, 14 Jun 2017 16:47:33 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Живая легенда электронной музыки Aphex Twin впервые выступит в живом видеоэфире]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Живая легенда электронной музыки Aphex Twin впервые выступит в живом видеоэфире</h1>,<h2>3 июня на Радио NTS (через Ютьюб)</h2>,<p>Прирождённый музыкант, оказавший огромное влияние на современную музыку, от академической музыки до джаза, и не владеющий при этом ни одним музыкальным инструментом, кроме ноутбука (и целой горы других различных устройств вплоть до танка, звучание двигателей которого он использует для вдохновения) ведёт скрытный образ жизни и довольно редко появляется на каких-либо публичных церемониях - например, недавняя церемония вручения премии Grammy® не стала для него исключением; вместо самого Ричарда звучал сильно искажённый голос (синтезатор речи?) сообщавший что-то малопонятное.</p>,<p>Нам он прежде всего интересен невероятной работой с ритмом - как в альбомах Drukqs и серии Analord, так и в <em>Selected Ambient Works II, </em>где ритм намеренно полностью отсутствует.</p>,<p>Количество музыкального «сока» (читай - идей), которое Ричард Ди Джеймс выжимает из ритма и звуковых пространств, через которые он проводит слушателя, ни пользуясь ни мелодией, не формой в общепринятом смысле этих слов, максимально.</p>,<p>Собственно новость состоит в том, что 3 июня в 22:55 по Московскому времени Aphex Twin выступает в качестве хедлайнера музыкального фестиваля Field Day в Лондоне, и - самое интересное для нас! - его сет будет стримиться в живом времени онлайн с видеографикой видеоартиста Weirdcore здесь:</p>,<iframe src="https://cdn.embedly.com/widgets/media.html?src=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fembed%2FnzvLiwUK3R8%3Ffeature%3Doembed&url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DnzvLiwUK3R8&image=https%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FnzvLiwUK3R8%2Fhqdefault.jpg&key=a715cf41cc93453ca338d350cd26f87b&type=text%2Fhtml&schema=youtube" width="640" height="360" scrolling="no" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>,<p>Приятного просмотра!</p>]]></description>
            <link>http://youreka.ru/zhivaya-legenda-elektronnoj-muzyki-aphex-twin-vpervye-vystupit/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">f1ebe136-f7bd-4889-bd3e-0db7ec256d40</guid>
            <pubDate>Sat, 03 Jun 2017 19:29:25 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Страх и творчество]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Страх и творчество</h1>,<h2>Не бойтесь любить</h2>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/97dce0c4-905c-4066-a5b0-5d7f819092d5.jpg">,<p>Человеку, которому, в теории, может угрожать опасность, следует задуматься о предотвращении её.</p>,<p>Если этот человек привык делать всё <em>как следует</em> - ему точно стоит задуматься об этом, и как можно подробнее.</p>,<p>Но известно, что любому может грозить любая опасность, и, чтобы тщательно предусмотреть всё, требуется куча ресурсов или энергии. Чем тщательнее - тем более.</p>,<p>Творческому человеку требуется довольно много энергии на его творчество; если быть честным - почти вся энергия.</p>,<p><em><strong>Творчество - это рывок в неизвестное.</strong></em></p>,<p>Но он и зачастую минимально социально защищён в обществе, увы.</p>,<p>Он начинает понимать это и отделять ресурсы от творчества на защиту себя и своей семьи в социуме.</p>,<p>Творческие люди зачастую достаточно дотошные и хотят дойти до конца, до совершенства.</p>,<p>Он начинает доводить это до совершенства и пытается узнать больше о угрозах и зле. Но чем больше он узнаёт - тем больше понимает, что конца и края злу нет.</p>,<p>Его чувство, его инстинкт прекрасного страдает, силы уходят на защиту от угроз, вероятность которых минимальна.</p>,<p>У него уже не хватает сил на творчество, на работу в полную силу, на продвижение.</p>,<p>Его заработки, его известность, его влиятельность больше не увеличиваются и не развиваются.</p>,<p>Он теряет творческие силы - а с ними и естественную защиту, которую давала ему его сила.</p>,<p>Профессиональная творческая социальная сила.</p>,<p>Вывод: не тратьте силы на защиту и на изменение мира вокруг себя. Меняйте, а точнее - растите и развивайте себя.</p>,<p>Банальный совет, и от этого ещё менее быстрореализуемый :)</p>,<p>#motivation #analysis #evr #text</p>]]></description>
            <link>http://youreka.ru/strah-i-tvorchestvo/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">1bf645b0-51b7-4d43-b455-5943bbcc9c42</guid>
            <pubDate>Wed, 31 May 2017 14:56:04 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>