<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Ёврика Musica. Воодушевляющая сила звука 🎶 💪 ]]></title>
        <description><![CDATA[Ёврика Musica. Воодушевляющая сила звука 🎶 💪 ]]></description>
        <link>http://youreka.ru/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Sat, 11 Nov 2017 15:51:06 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="http://youreka.ru/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <pubDate>Sat, 11 Nov 2017 15:51:04 GMT</pubDate>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Tryna embed the image to make it seen on the grid via third party service</p>,<iframe src="https://the-grid.github.io/ed-userhtml/?g=eJxtjr0OwiAYRV-FsLBBsalNDLA46KKLkxP5aLHFtkIora9v40-6ON-Te44A1EZ7k7hNKYw7xpwxtPKs48XpYrASbmjQGKsVCNHOzj7pF7Rw3F8PbJPxUp_9rDnXPNd5qYstvYcGI-iTxP9mjIyPtY0SZ4uHgRImIqYEoASxsUkSbXp4dORTSH4BcaJL1Ns-MKLcAI1FU-g91OvLC8W0Q_A" height="244"></iframe>,<p>And this one was uploaded directly to the grid</p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/32ff6558-487b-476e-99f2-d7ed3482ecd9.jpg">,<p>And here I trying to insert a code with maybe direct link to photo at yandex disk XD</p>,<iframe src="https://the-grid.github.io/ed-userhtml/?g=eJxNkklz2kAUhP8KRVV0A82q0aQ8TsULMQETsGMZ-6KaVRqDFksyIH595FyS-6t-_XX3hRzljXVinHdd3X4Nw14aP213oQ-9O4NkeUJ4rePF4_jywhfZqG30v9sWUuqmbVc1MrPTXpbGnqal7cLG-EHCAA0cNw66GGnkJJLUMYIJ4VZqgg2KgEIYaB5pig1hmCmDAOKKSUeZgiGVgCGjdJjinb4q4uaKrh6L7ele3p2L7-uH-ZFvcPKw1vrVqmQH-lf8kZ8Wt3n2-PzcnvAk-wXAj7pZ7KrsfuaWqxWdJ23dv7zOrm9YJsS3D28EQZRHBLHA-b0tZWEFApABDlAKIQUUT9_qLBiI6qr1na9K4cu9L22QyzYXwd4XvhMg0FXZ2bJLu762whdDIl_Q7K22WeBaf7aCxeQTPsiHl5F0mkIDEcBGA4S4w5CwCCuLbKRjGBTWePmfVNDtyoM4oMB2MhOAQqoAZnFM_yaItDNOGUeVtCiKXNB01c6W4ue6uoXPD_TFNk3gqkbb1FgnP_ad6G0b9LoZvJRywhylkA-GkOaUIaoocoQ5YKnhiCIzMdWx3FfS2IbkQdcKSo2KAefcMgCCVkBiI2atiVgUx9bFGJrYYcBMDFgkpSQaEOuMUgMmZ0wT4ECkGOWSa2hlFNRKPKFZa34kuy2Mj4d5rfW2zfs2m527eF2W28VqPt9P5r-z1abebBZHdMDb93j57PdPKdwsyPuiP5ZZlp-a2d1N8pb1khx5ViSnWUSkuqaT3TK5W2-XqwMYFjySQwbjz57TVXUYek4hTjFLaTQeqaoZQMUYDJMP5eWFakbh5R9DYv7y" height="244"></iframe>]]></description>
            <link>http://youreka.ru/tryna-embed-the-image-to-make-it-seen-on-the-grid-via-third/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">0ab6298d-a501-4768-9903-6c391794560e</guid>
            <pubDate>Sat, 11 Nov 2017 14:52:24 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Trying to see the picture!</p>,<img src="https://pp.userapi.com/c623325/v623325034/55b48/_BKGmSA59Zo.jpg">]]></description>
            <link>http://youreka.ru/trying-to-see-the-picture/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">23c8efe6-c48f-4cce-b456-8cb40354ed0a</guid>
            <pubDate>Sun, 05 Nov 2017 18:42:22 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Анонс в последнюю минуту: Квартет Юрия Севастьянова в Козлове]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Анонс в последнюю минуту: Квартет Юрия Севастьянова в Козлове</h1>,<h2>Несмотря на достаточную сложность (об этом ниже) и крайнюю аранжировочную изысканность даже по меркам современного джаза, эта музыка полна внутреннего света и оптимистичной гармонии.</h2>,<p>Сегодня - радостное событие для всех ценителей джаза и Животворной музыки*: выступление <strong>Квартета Юрия Севастьянова</strong> в лаунже (6 этаж) <em>Клуба Алексея Козлова</em>.</p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/81caf95f-8a5a-4472-b884-4491257fca27.jpg">,<p>Несмотря на достаточную сложность (об этом ниже) и крайнюю аранжировочную изысканность даже по меркам современного джаза, эта музыка полна внутреннего света и оптимистичной гармонии. Добавьте сюда самого интересного джазового пианиста нашей страны* <strong>Ивана Фармаковского</strong> и мощного <strong>Макара Новикова</strong> на контрабасе - и вот вам достойнейшее джазовое мероприятие для посещения с друзьями и любимыми! Ну и не забывайте, что это концерт <strong>#сталалаем, </strong>так что партия ударных будет по крайней мере необычна.</p>,<p>Мы выбрали вот эту авторскую композицию как дающую наилучшим образом представление об ансамбле: это из недавней серии концертов Юрия, проходивших в немного другом составе и с массированным звуком, усиленным перкуссией; и хотя даже тут видна вездесущая рука автора-пере-продюсера, зачем-то вырезавшая здоровый кусок соло на контрабасе прекрасной Дарьи Чернаковой, воспринять энергетику и свежесть идей на этом видео вполне возможно, они просто брызжут из ребят!</p>,<iframe src="https://cdn.embedly.com/widgets/media.html?src=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fembed%2FCpqhM8DDmnM%3Ffeature%3Doembed&url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DCpqhM8DDmnM&image=https%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FCpqhM8DDmnM%2Fhqdefault.jpg&key=b7d04c9b404c499eba89ee7072e1c4f7&type=text%2Fhtml&schema=youtube" width="640" height="360" scrolling="no" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>]]></description>
            <link>http://youreka.ru/anons-v-poslednyuyu-minutu-kvartet-yuriya-sevastyanova-v-kozlov/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">5ea5b096-fd59-4137-bdf8-6f790a919a55</guid>
            <pubDate>Wed, 04 Oct 2017 13:31:16 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Открытие TRANE ZEN ART. Avant-garde Jazz Lab]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Открытие TRANE ZEN ART. Avant-garde Jazz Lab</h1>,<p>Сегодня месим и замешиваем старый добрый джаз в новых мехах наших интерпретаций и в рамках нашего представления о прекрасном под руководством Михаила Сапожникова и в компании Алексея Круглова, Юлии Маликовой, Рената Гатаулина, Дениса Шушкова и Петра Талалая.</p>,<article><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/56628c9f2d62109cf4606e14e83ad3bbb8992e06"><h1>&Mcy;&icy;&khcy;&acy;&icy;&lcy; &Scy;&acy;&pcy;&ocy;&zhcy;&ncy;&icy;&kcy;&ocy;&vcy;</h1></article>,<p>Идея создания 100% экспериментально-джазового «клуба внутри клуба» в Клубе Алексея Козлова, с гигами по понедельникам на мансарде, довольно интересна. Абстрагировавшись от традиционного для клуба более мейнстримово-коммерческого звучания, эти концептуальные вечера, руководимые арт-директором - учёным, переводчиком, организатором одних из первых джазовых гигов в СССР Михаилом Сапожниковым и его другом- практиком Алексеем Кругловым, вполне могут наконец-то дать Клубу Алексея Козлова, недавно переехавшему на новое, более удачное место, очертания культурно значимого места на карте нового искусства Москвы.</p>,<p>Вся информация о событии - здесь: http://kozlovclub.ru/ai1ec_event/trane-zen-art-avant-garde-jazz-lab/</p>]]></description>
            <link>http://youreka.ru/otkrytie-trane-zen-art-avant-garde-jazz-lab/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">b6c64221-ee6a-45ec-a666-88f3f985e624</guid>
            <pubDate>Mon, 25 Sep 2017 11:19:07 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Вера Каппелер и Петер Конрадин Зумтор — Вавилон-сюита]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Вера Каппелер и Петер Конрадин Зумтор — Вавилон-сюита</h1>,<h2>Vera Kappeler and Peter Conradin Zumthor — Babylon-Suite (2014, ECM). Обзор альбома.</h2>,<p>Пожалуй, это - самый мрачный альбом изо всех, что мы слышали за последнее время; встаёт вопрос о появлении стиля New Dark (в противовес New Complexity). Проводя аналогии с электроникой, это - Dark Ambient, но сыгранный акустически, что добавляет ощущения большей реалистичности происходящему; все рояльные партии и партии ударных сыграны вживую. Слушание альбома - саспенс; ощущения после прослушивания - катарсис. Но это - если только вам удастся выбраться живыми из цепких объятий этого авторитарного дуэта, выглядещего на афишном фото словно бы сошедшими с обложки арт-хаусного фильма про достаточное количество оттенков серого.</p>,<p>Но одной только этой почти ритуальной, физически осязаемой мрачности было бы недостаточно, чтобы захватить внимание слушателя; академическая школа музыкантов помогает им идеально распределить развитие во времени, чётко выстраивая ритмическое развитие во времени и активно пользуясь фразами для формообразования. Во всей красе это можно наблюдать, к примеру, в пьесе «Tor III», насыщенной ритмическими планами, словно трибьют Aphex Twin (давайте вспомним один из его последних альбомов Computer Controlled Acoustic Instruments). В музыкальной ткани в должной степени есть непредсказуемость (пьесы - сквозного строения и лишены реприз и повторов), изысканная точность и хрупкость, использование акустических инструментов в этом помогает. Барабанщик использует оркестровую перкуссию, звучащую шире и объёмнее традиционной ударной установки, за счёт этого, филигранности игры и идеального саунд-продакшна ECM достигается прозрачность и впечатляющая объёмность звука. Благодаря этому тёмные краски альбома вызывают желание вернуться к нему ещё и ещё.</p>,<article><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/859035b95f17b8279909e37cbba70e97b19d9eff"><h1>Vera Kappeler &amp; Peter Conradin Zumthor</h1><p>Vera Kappeler &amp; Peter Conradin Zumthor: Tor III, Annalisa, Traumgesicht &icy; &dcy;&rcy;&ucy;&gcy;&icy;&iecy; &pcy;&iecy;&scy;&ncy;&icy;. &Vcy;&scy;&yacy; &dcy;&icy;&scy;&kcy;&ocy;&gcy;&rcy;&acy;&fcy;&icy;&yacy;, &Rcy;&acy;&dcy;&icy;&ocy;, &Kcy;&ocy;&ncy;&tscy;&iecy;&rcy;&tcy;&ycy;, &rcy;&iecy;&kcy;&ocy;&mcy;&iecy;&ncy;&dcy;&acy;&tscy;&icy;&icy; &icy; &pcy;&ocy;&khcy;&ocy;&zhcy;&icy;&iecy; &icy;&scy;&pcy;&ocy;&lcy;&ncy;&icy;&tcy;&iecy;&lcy;&icy;.</p></article>,<p>Оценка: 4/5</p>]]></description>
            <link>http://youreka.ru/vera-kappeler-and-peter-conradin-zumthor-babylon-suite/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">a2c4df56-c887-4805-86cf-4c7252275aac</guid>
            <pubDate>Mon, 18 Sep 2017 12:18:29 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Сколько нужно альтистов, чтобы сделать фестиваль актуальной академической музыки?]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Сколько нужно альтистов, чтобы сделать фестиваль актуальной академической музыки?</h1>,<h2>Короткий ответ: девять плюс три.</h2>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/74f819cd-0871-46ea-ac4e-0db9a7074b9b.jpg">,<p>А вот длинный ответ: анекдоты, профессиональные музыкантские анекдоты, как и любая сатира, всегда являются отличной «проверкой на вшивость» любого серьёзного начинания.</p>,<blockquote>&Scy;&mcy;&iecy;&khcy; &ncy;&acy;&dcy; &scy;&ocy;&bcy;&ocy;&jcy; - &vcy;&ycy;&scy;&shcy;&acy;&yacy; &pcy;&ocy;&bcy;&iecy;&dcy;&acy; &chcy;&iecy;&lcy;&ocy;&vcy;&iecy;&kcy;&acy;. &Vcy; &ecy;&tcy;&icy; &mcy;&ocy;&mcy;&iecy;&ncy;&tcy;&ycy; &zcy;&iecy;&rcy;&kcy;&acy;&lcy;&ocy; &dcy;&ucy;&shcy;&icy; &scy;&tcy;&acy;&ncy;&ocy;&vcy;&icy;&tcy;&scy;&yacy; &dcy;&vcy;&ucy;&scy;&tcy;&ocy;&rcy;&ocy;&ncy;&ncy;&icy;&mcy;.</blockquote>,<p>Рыба, говорят, гниёт с головы. Рыба, которую мы видим на этой картинке, напротив, чувствует себя прекрасно; ибо в её голове - во главе фестиваля <em>Viola Is My Life</em> - стоит один из главных протагонистов современной академической музыки из тех, с кем мы познакомились в последнее время - <em>Серж Полтавский</em>. Этот молодой человек из Московской Консерватории прикладывает немало усилий, чтобы о произведениях современных серьёзных композиторов - таких, как Якоб Тер Вельдхаус (Jacob TV), Фредерик Ржевский и других - узнало как можно больше людей, по крайней мере - в <a href="https://m.facebook.com/events/122099068406016/" title="Viola Is My Life on Facebook">фейсбуке этого события.</a></p>,<p>И тут совершенно удивительным образом выясняется, что академическая музыка вовсе не оторвана от реальности, от контекста сегодняшнего дня; композиторы задействуют язык медиа, современной поп-культуры, вылепливая из него с помощью веками зарекомендовавших себя приёмов цепляющее, актуальное искусство.</p>,<blockquote>&Scy;&ocy;&vcy;&rcy;&iecy;&mcy;&iecy;&ncy;&ncy;&acy;&yacy; &acy;&kcy;&acy;&dcy;&iecy;&mcy;&icy;&chcy;&iecy;&scy;&kcy;&acy;&yacy; &mcy;&ucy;&zcy;&ycy;&kcy;&acy; &ncy;&ucy;&zhcy;&ncy;&acy; &ncy;&acy;&mcy; &vcy; &scy;&ocy;&vcy;&rcy;&iecy;&mcy;&iecy;&ncy;&ncy;&ocy;&jcy; &gcy;&ocy;&rcy;&ocy;&dcy;&scy;&kcy;&ocy;&jcy; &scy;&rcy;&iecy;&dcy;&iecy; &ocy;&bcy;&icy;&tcy;&acy;&ncy;&icy;&yacy; &kcy;&acy;&kcy; &vcy;&ocy;&dcy;&acy;. &Kcy;&acy;&kcy; &zhcy;&icy;&vcy;&icy;&tcy;&iecy;&lcy;&softcy;&ncy;&acy;&yacy; &vcy;&lcy;&acy;&gcy;&acy;. &Ncy;&ocy; &ncy;&iecy; &dcy;&acy;&vcy;&acy;&jcy;&tcy;&iecy; &iecy;&jcy; &scy;&lcy;&icy;&shcy;&kcy;&ocy;&mcy; &mcy;&ncy;&ocy;&gcy;&ocy; &scy;&lcy;&ucy;&shcy;&acy;&tcy;&iecy;&lcy;&iecy;&jcy;, &icy;&ncy;&acy;&chcy;&iecy; &ocy;&ncy;&acy; &mcy;&ocy;&zhcy;&iecy;&tcy; &zcy;&acy;&khcy;&vcy;&acy;&tcy;&icy;&tcy;&softcy; &mcy;&icy;&rcy;.</blockquote>,<p>Вот, например, полюбуйтесь, что сделал Jacob TV, используя фрагменты речи зэков из документального фильма «Scared Straight» (это - одно из произведений, которые будут исполнены на фестивале, но в расширенной авторской версии с добавлением баса и барабанов Талалая):</p>,<iframe src="https://cdn.embedly.com/widgets/media.html?src=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fembed%2FeNexYbyH5Lo%3Ffeature%3Doembed&url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DeNexYbyH5Lo&image=https%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FeNexYbyH5Lo%2Fhqdefault.jpg&key=a715cf41cc93453ca338d350cd26f87b&type=text%2Fhtml&schema=youtube" width="640" height="360" scrolling="no" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>,<p>Фестиваль пройдёт в <a href="http://dom.com.ru/events/3828/" title="Viola Is My Life">МДСТ Дом 10 сентября.</a></p>]]></description>
            <link>http://youreka.ru/skolko-nuzhno-altistov-chtoby-sdelat-festival-aktualnoj/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">653476eb-6bb5-4790-9ed2-54b085c6af47</guid>
            <pubDate>Sun, 10 Sep 2017 09:35:26 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Просто такая акция]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Просто такая акция</h1>,<h2>Наблюдаем момент зарождения, прохождения и исчезновения искусства</h2>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/91a8a52b-ec96-4d5c-8c5d-acd7f9865c54.png">,<p>Просто такая акция, где Анна Чекасина почитает тексты, тем самым инспирируя Петра Талалая и Николая Льговского на создание музыкальной композиции, а специального гостя из Гамбурга Леонида Харламова - на свободную художественную реакцию. <br>Организационно всё предельно просто: <br>1. Вы приходите, желательно прежде написав свои имя и фамилию в комментариях (или в ЛС), так как, к сожалению, мы не можем принять слишком много гостей.<br>2. если Вам хочется отблагодарить нас за совершЁнное действо, Вы это делаете в виде пожертвования в donation box и/или добрых слов на месте.<br>Будем рады повстречаться в мастерской Сергея Тырышкина.<br>Doors at 8 pm
</p>,<p><a href="https://citymapper.com/go/oz3g1q" title="Мастерская 32">Найти это в Citymapper
</a></p>,<p><a href="http://Krasnoprudnaya Street, 12/1 Moscow, Russian Federation https://yandex.com/maps?whatshere%5Bpoint%5D=37.661581%2C55.776391&amp;whatshere%5Bzoom%5D=16.0&amp;ll=37.661580999999984%2C55.776390999615515&amp;z=16.0" title="Мастерская Сергея Тырышкина">Найти это в Яндекс.Картах</a></p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/88800e94-9f3a-4c7a-9d3d-43d0ce127101.png">]]></description>
            <link>http://youreka.ru/prosto-takaya-akciya/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">75acbfb0-85bf-4068-88a7-c546fcdca5b3</guid>
            <pubDate>Tue, 05 Sep 2017 01:10:59 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Мастер-класс Надишаны в Москве]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Мастер-класс Надишаны в Москве</h1>,<img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/e47d54270e12a904ff69dbd816ee0f5c5dd12975.jpg">,<p>Сегодня вполне рекомендую сходить всем интересующемся мелодическими ударными на мастер-класс Надишаны - пока он в Москве. Мастер-класс будет по хэнг драму (хэндпану), но маэстро использует технику табла на этом инструменте; кроме того, он - пожалуй, единственный, кто играл, как разговаривал - фразами, на фестивале UFO Test в Red, где я его вчера слышал. Это позволяет добиться немалой ритмической выразительности на фоне традиционного медитагтивного звучания инструмента. И ещё, не мне одному показалось, что всё это очень близко к современной электронной музыке - в частности, к некоторым вещам Aphex Twin.</p>,<p><a href="http://надишанавмоскве.рф/" title="Надишана в Москве">Официальный сайт мастер-класса: надишанавмоскве.рф</a></p>]]></description>
            <link>http://youreka.ru/master-klass-nadishany-v-moskve/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">add9e03d-1eeb-4bef-b2da-3b5d8bc8fa30</guid>
            <pubDate>Sun, 03 Sep 2017 11:45:15 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Молния! Open Trio Осипов-Наджаров-Талалай 27 августа в Измайловском парке]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Молния! Open Trio Осипов-Наджаров-Талалай 27 августа в Измайловском парке</h1>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/5fa9c420-8968-4534-8ddf-7a5c317445af.jpg" title="after the gig at Izmaylovski Park" alt="Victor Radzievsky&apos;s Jazz Evenings">,<p>Именно такое (см. выше), совершенно неожиданное, и от этого не менее приятное для настоящего Воина искусства предложение мы получили вчера от <em>Виктора Радзиевского</em>, арт-директора <em>Джазовых вечеров</em>, проходящих в Измайловском парке всё лето и уже подходящих к завершению.</p>,<p>Итак, приглашаем вас сегодня в весьма свежий и уютный парк, на просторную, обустроенную в советском стиле эстраду Солнечная послушать на свежем воздухе - и при этом совершенно бесплатно! - один из самых интересных и необычных, и при этом хорошо подготовленных составов Москвы - трио <strong>Open Trio</strong>. Кстати, для нас это будет вполне значительный челлендж; в такие короткие сроки собрать у себя в головах и с любовью выдать публике тесное взаимодействие в очень красивой своей сложностью музыке - духовное и человеческое взаимодействие! Одна мысль об этом возбуждает в сорви-головах прирождённых импровизаторов всплеск адреналина и неукротимое желание подарить нежность публике, защищая трепетный полёт <em>самого лучшего искусства в мире</em> - настоящей пост-джазовой импровизации.</p>,<article><img src="https://imgflo.herokuapp.com/graph/2b2431f8e7ba7b0/f07b85fd2a7c8883d1ade4f51a9353bf/noop.jpg?input=https%3A%2F%2Fis3-ssl.mzstatic.com%2Fimage%2Fthumb%2FMusic127%2Fv4%2F2d%2Fd2%2Fc3%2F2dd2c3fd-d357-9330-347e-a09526739b6e%2Fsource%2F1200x630bb.jpg"><h1>&Scy;&lcy;&ucy;&shcy;&acy;&jcy;&tcy;&iecy; &acy;&lcy;&softcy;&bcy;&ocy;&mcy; &vcy; Apple Music: Postjazz (&Acy;&ncy;&acy;&tcy;&ocy;&lcy;&icy;&jcy; &Ocy;&scy;&icy;&pcy;&ocy;&vcy; - &Acy;&lcy;&iecy;&kcy;&scy;&iecy;&jcy; &Ncy;&acy;&dcy;&zhcy;&acy;&rcy;&ocy;&vcy;)</h1><p>&Scy;&lcy;&ucy;&shcy;&acy;&jcy;&tcy;&iecy; &pcy;&iecy;&scy;&ncy;&icy; &icy;&zcy; &acy;&lcy;&softcy;&bcy;&ocy;&mcy;&acy; &quot;Postjazz&quot;, &vcy;&kcy;&lcy;&yucy;&chcy;&acy;&yacy; &quot;&Gcy;&acy;&rcy;&dcy;&acy;&rcy;&icy;&kcy;&icy;&quot;, &quot;&Pcy;&iecy;&scy;&ncy;&yacy; &dcy;&lcy;&yacy; &mcy;&acy;&mcy;&ycy;&quot;, &quot;&Dcy;&ucy;&khcy;&quot; &icy; &dcy;&rcy;&ucy;&gcy;&icy;&iecy;. &Pcy;&ocy;&kcy;&ucy;&pcy;&kcy;&acy; &acy;&lcy;&softcy;&bcy;&ocy;&mcy;&acy; &pcy;&ocy; &tscy;&iecy;&ncy;&iecy; 99 &rcy;. &Pcy;&iecy;&scy;&ncy;&icy; &pcy;&ocy; &tscy;&iecy;&ncy;&iecy; &ocy;&tcy; 18 &rcy;. &Bcy;&iecy;&scy;&pcy;&lcy;&acy;&tcy;&ncy;&ocy; &scy; &pcy;&ocy;&dcy;&pcy;&icy;&scy;&kcy;&ocy;&jcy; &ncy;&acy; Apple Music.</p></article>,<p><strong>Open Trio Осипов/Наджаров/Талалай
27 августа, 17:00</strong></p>,<p><strong>Солнечная эстрада Измайловского парка</strong></p>,<p><strong>Вход свободный </strong></p>,<p><a href="https://yandex.com/maps/org/estrada_solnechnaya/1678399700" title="Солнечная эстрада">Солнечная эстрада на Яндекс.Картах</a></p>]]></description>
            <link>http://youreka.ru/molniya-open-trio-osipov-nadzharov-talalaj-27-avgusta-v-izmaj/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">6eed38fb-edc7-4cb0-b783-88576bf28ecd</guid>
            <pubDate>Sat, 26 Aug 2017 21:22:39 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Прямо сейчас: Смотрим солнечное затмение в прямом эфире с обратной стороны земли]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Прямо сейчас: Смотрим солнечное затмение в прямом эфире с обратной стороны земли</h1>,<article><img src="https://imgflo.herokuapp.com/graph/2b2431f8e7ba7b0/1cf602e9c3ac599737e712f91db58073/noop.jpg?input=https%3A%2F%2Fwww.nasa.gov%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Ffull_width%2Fpublic%2Fthumbnails%2Fimage%2Faugustsolareclipse.jpg"><h1>Solar Eclipse 2017</h1><p>Watch NASA&apos;s video streams of the August 21, 2017 total solar eclipse, broadcast on NASA television and live from locations across the country.</p></article>]]></description>
            <link>http://youreka.ru/pryamo-sejchas-smotrim-solnechnoe-zatmenie-v-pryamom-efire-s-ob/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">76e36fdf-828b-4659-871e-8db82e387a2a</guid>
            <pubDate>Mon, 21 Aug 2017 18:00:51 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>